DSE要你考返一科接近自己係U讀嘅Major嘅話 你會考邊啲科目

曬銀時
Phy Chem M2

重點係中speaking要入場撚狗19dse中學生